屌奶星，又話抖音好撚多女睇，全部都係細蚊仔睇條撚

細蚊仔就唔係女？

抖陰